聽日唔開會係咪想入定彈藥？

合理懷疑612啲狗已經將催淚彈用得七七八八
想拖多幾日調動物資再一鋪清場

一定啦
我地有時間reload
佢地都有
肯定琴日射得太high
射到無貨

一黎
二黎係拉人

警方估計發射左150粒催淚彈